雞嚟架！

頭先係網吧 後面兩頭友係到大叫
A：雞嚟架！
B：唔係雞啊
我：

蕾姆：屌你老母話邊個係雞話？
點知 原來講緊csgo龍炮
有名你叫龍炮都話係雞 智商君大丈夫？

推推佢

推

毒撚開post冇人理